覺唔覺識唱歌/唱歌好聽既人唔應該去唱K

唱k 通常都一班人鳩唱 唔會solo
但如果有一個人唱得好聽 會比到壓力人搞到唔敢唱
試過加把口一齊唱 摧毀左佢首歌 跟住佢就冇再唱過lu

咁係你問題啫